啫係咁，我打機打到入左遊戲世界

「ALL MSS！又卡了！ 盲！」
看著遊戲實況主玩遊戲，之後在聊天室嘲諷他實在是人生一大享受。

在香港生活的每一天，有上班就沒有下班這回事。
難得回到家中，最好就是躺在床上看別人玩遊戲，這是我一個小小的幸運。

不過⋯⋯我想大家也會曾經這樣想過吧？
即使自己沒玩過這個遊戲，但看到實況主玩得差勁時，內心都會想⋯⋯

「如果是我玩一定不會這樣。」
「零距離竟然也瞄不準。」
「明明道具就在旁邊也看不到。」

但今天，我要改變一下。
我決定和實況主一起玩新的遊戲，再和他比較一下差距。
這樣也有別一番的味道，生活就要找點樂子對吧？

我把恐怖遊戲的光碟放進PS4內，再拿著控制器開始。
經過數分鐘的安裝程序後，我按一下按鈕進入遊戲。

一想到我要挑戰平時沒有玩過的遊戲，我內心有點小興奮。
我會不會也像那個實主一樣呢？
和他一樣玩最高難度不會有問題吧？

帶著這過想法，我戰戰兢兢的選擇了最高難度。

而這⋯⋯就是一切的開始。
如果時間可以倒流，我一定把這個時候的我打得像沙皮狗一樣。

看著遊戲的黑色過場畫面，我的視野也變得漆黑。
數秒後，我失去了意識。

醒來時，我只有一把沒用過的手槍和，六發子彈。
就這樣遊戲地獄開始了。

「這是⋯⋯那裡？！」
回望四周，我身處於一間伸手不見五指的地方，即使再努力張望也看不清身邊的環境。

「手機……」
當我把手伸進褲袋，打算拿手機出來當照明時⋯⋯本應放左褲袋的手機不見了。

「右邊？後面？！」
哪怕我翻得袋子穿掉，不要說手機，我身上沒有任何東西。

這時我慌了，內心焦慮得如同熱鍋中的螞蟻。

心跳加速、氣喘、冒出冷汗⋯⋯也無法舒緩內心的恐懼。
就在我這個近三十歲的中年人快要哭出來的時後，我左腳好像踩到了什麼。
儘管內心十萬個不願意，我還是拾起地下的物件。

堅硬的觸感、圓柱狀的硬物和一個開關⋯⋯我下意識地打開開關，一道強光從這東西上發出來—是電筒！

「太好了！」
總算有希望了。

拿著電筒四處探索，我發現我大概是個監獄裡面。石做的房間，只有一個高高在上的窗子和鐵欄杆，怎樣想都是監獄吧？

「有人嗎！請問有誰在這裡嗎？！」
我對著欄杆外面不停大喊，但只有那仿佛捉弄我的回音。

喊了大概五分鐘左右，我有氣沒力地背靠牆休息，一邊思考之後應該如何是好。

就在這個時候，我聽到有腳步聲不斷接近我。
雖然微弱，但絕不能錯過這次機會！

我一藏不斷搖過欄杆以發出巨大的聲響來示意我的位置，另一邊用電筒留意那腳步聲的真面目。大概過了三十秒左右，一個戴著帽子，穿著警服的男子慢慢地走向我。

「那個！是警察嗎？請問我為什麼在這裡？」
但是警察沒有回應我，只是發出嗚嗚的聲音走過來。

就在面對面的情況下，我捉著警察的手希望能得到什麼情報。

這時！那個行動緩慢的警察突然捉住我的手並咬下！

強烈的痛楚不停告訴我這是現實，而且我現在非常危險！
一腳踢開那個警察後，我用電筒照著我被咬的地方，鮮紅的血液不停從傷口中流出來，那個警察也像發瘋一樣不停拍打著監獄的欄杆。

「喂！你在做什麼啊！像喪屍一樣⋯⋯」

正當我拿著電筒照著他時，我露出一面難以置信的神情⋯⋯這個警察和我剛買的遊戲封面圖案一樣，這是如假包換的喪屍。

我後退幾步倒下來，看著欄杆一步一步地變得殘破。如果現實中遇到喪屍應該怎麼辦？
請各位用一千字詳細回答我。

正當我不知所措時，我的背面寫著一段文字。
「左邊有槍!」

看到這提示後，我用電筒照著左邊的地板，的而且確有一把手槍。

我不假思索的拿起手槍，用那受傷的右手不停地向喪屍開槍。

「砰！砰！砰！砰！砰！」
直到沒有子彈為止，我都不停對喪屍開槍。

看到喪屍倒下沒有再動後，我再鬆一口氣。

這時，我背後的文字改變了。
「369,369!」
「第一隻怪就卡。」
「咁早用曬D彈之後點算SOSAD」

請問有誰能告訴我發生什麼事嗎？

lm

Lm

More

好多錯字

打完冇check 聽日會留意

經過十分鐘左右的對話，我總算明白自己的狀況。

我進入了遊戲世界，我身後的是聊天室⋯⋯也就是對我現在是真人體驗恐怖遊戲，而且還是直播的情況。

為什麼我會遇到這樣的事？是因為我平時的所作所為嗎？遭到報應了嗎？

我勉強冷靜下來，現在唯一能幫到我的只有這個聊天室。

「你們知道之後會發生什麼事嗎？」
既然是遊戲一定會有功略吧？最少讓我預知一下之後的事。

「咁快就要功略369。｣
「鬼知咩，呢隻驚岩岩先出咋。」
「換左褲先啦你。」

呼⋯⋯如果我手上的槍還有子彈，我一定對著這聊天室開槍。不過我的遊戲生涯也不是白過的，現在還是新手教學的時候，應該不會遇到什麼難題⋯⋯

不對，我好像是選擇了最高難度吧？！BOSS戰怎麼辦？！

總之⋯⋯先檢查一下那喪屍的屍體吧，說不定會有子彈。我慢慢走近那喪屍的屍體，確應他死透後才搜索。

三發子彈，監獄的鎖鑰和一把小刀。

小刀是用來暗殺吧？我做得到這樣的事嗎？不久前我還是一個上班族啊！不過看我剛才開槍的手法，和我手上的血已經停止了，我的身體也許有一定的強化。

打開閘門後，我用鎖鑰開啟了附近的監獄。和普遍的遊戲一樣，會有已死的人們留下的資料和情報。

現在我身處的監獄其實是一個實驗的場所，住在這裡的人每天都會被注入不明液體到身體裡，一些閘面有明顯強行破壞的痕跡，也就是說已經有些喪屍破門而出。

蹲下來慢慢利用電筒的光線前進，我發現轉角前方有一個發呆的喪屍。既然都給我小刀了，是要我實踐一次暗殺對吧？放馬過來吧混蛋！

閉著呼吸、確應前方的喪屍不會移動、不要發出腳步聲⋯⋯然後一刀刺進頸動脈！！

「嗚！嗚哇！」
喪屍發出悲鳴的同時不停掙扎，但我不會放手的！！

「後面啊7頭！」

「鳴哇！！」

後面？還有其他喪屍嗎？！

說時遲那時快，還來不及反應我已經被身後的喪屍襲擊了。強忍著被抓傷的後背和被我暗殺的喪屍撞向牆的痛楚，我把手槍拿出來！

現在還不是休息的時候！

「砰砰」的二聲，我的子彈射穿偷襲喪屍的頭部，之後就是原本那隻喪屍了！

正當我瞄準那隻喪屍準備開槍時，被我爆頭的喪屍一拳打落我面上！

「不會吧？！這樣還死不了？」

不等我重新振作，原本那隻喪屍一瞬間騎上我再粗暴地用利爪刺進我腹部並把大腸扯出。

你們知道嗎？意外地不太痛哦。我感覺到的只有身體慢慢被抽空、身體慢慢變冷和只能無力地看著喪屍吞噬自己身體。

「死亡次數1。」
「叫左你睇後面架啦，又唔睇CHATROOM。」
「好廢SOSAD。」

文呢

呢啲文通常三分鐘

是叫死亡回溯對吧，明明剛才還在被分屍現在卻安然無恙的站在監獄呢。

穿警服的喪屍還倒在欄前，我在這裡存檔了嗎
？

「又要睇你執一次野。」
「叫左你睇chatroom抵死啦。

馬上就被冷嘲熱諷了，來一句慰問會死嗎？

「我可是盡力了喔，但暗殺和爆頭都殺不死他們明顯是遊戲有問題吧！」
沒錯，就算是遊戲也太不合理了吧？再說一般遊戲中暗殺時候是無敵的啊！

「鬼叫你玩最高難度咩。」
「聽聲都知背後有怪啦。」
「轉難度lo。」

這群上帝視覺的混蛋，回到現實世界我就用我的啤酒肚撞死你們……等等？上帝視覺嗎……

「聽聲音怎樣知道啊，我背後又沒有眼睛！」

「盲，隻怪係你岩岩個櫃度啊！」
「第一日玩恐怖驚咩，小心d啦。」
「櫃入面仲有野汁唔好miss啊。」

這才像樣嘛混蛋們，既然知道對方位置馬上一雪前恥吧！

再次來到這個T字形的轉角位，左邊就是那隻在發呆的喪屍，而右邊盡頭有個不斷搖晃的儲物櫃。

明明應該還是新手教學的環節，竟然給新人來個埋伏……設計遊戲的一定不受歡迎吧。

站在儲物櫃前把子彈裝填好，再瞄準頭部……之後就是等待了。

「鳴哇！！」

「久候了混蛋！！」

不給喪屍任何反應的機會，我把手槍貼近他的額頭開槍。

零距離的爆頭讓喪屍的血肉橫飛，暗紅色的血液還真是噁心！

頭部被破壞後喪屍退後了一步，然後頸子就有無數血管伸出來形成一個球體……就是這個吧？和生化危機很像嘛！

看到這該死的球體，我不假思緒地把小刀插落球體內，剩下的子彈還要招待之後的那位。

球體被小刀刺破後，喪屍開始不停地抽搐，最後像拔掉電池的玩具一樣倒下了。

「鳴哇哇！！」

也是呢，同伴在旁邊被幹掉怎會不行動？

我把小刀從屍體拔出來投向那正要把我碎屍萬段的混蛋身上，不過即使右手被插進小刀，喪屍還是繼續向的衝刺。

「該死的怪物！最少給我停頓一下啊！！

該瞄準那裡？我沒自信能在這距離爆他頭…

「入面有野啊！」
「斧頭黎架汁啦！」
「又要死了。」

斧頭對吧！真是來給及時啊！！

我拿起放在儲物櫃內的斧頭，用上全身力氣橫砍他的頭部，如之前一樣受到重擊後會停頓一下……如果放過這機會就是傻瓜了！！

我舉起手槍對準那正要生出來的球體開槍，響亮的一聲槍聲，喪屍倒下了。

確定沒有追兵後，神經一下子放鬆下來，我像虛脫一樣跪在地上。

「-6」
「型喎7頭！」
「打隻小兵好似打王咁369」

重新點更新……